情境題： 放工時間地鐵撞到熟人，你會點做？

今日照舊6點收工，地鐵當然會逼到仆街
好彩我柴灣上車，有位坐，心諗爽啦 有排坐唔使企
架車開咗冇耐，周圍都冇晒位
跟住有人行緊過嚟，叫咗我一聲，我抬頭一睇，原來係個同事
咁咪正正常常點個頭say個hi

屌，跟住就碌柒啦
佢就企係我前面，諗住R水吹
話今日幾hea，好彩老闆冇返嚟之類

屌啦星，講埋啲濕鳩野，我又唔知佢幾時落車
出於禮貌，我就唯有企起身唔坐，同佢9up下，個位就9秒9有人sip過嚟坐咗

屌佢老尾 講唔夠一陣
佢筲箕灣就落咗車

我就企撚到返去青衣

俾著你你會點做？

我會叫女同事坐蓮，男同事就互射完場。

Say hi 咪算

扮病

照企

其實你知唔知咩叫熟人

禁電話

咁改做識既人囉

早知問咗佢咩站落先

識唔識 同 你繼續坐唔坐 有乜關係？

點會咁問 好撚怪
喂你咩站落
咁我唔撚企啦

佢企係我前面R水吹
唔企好似冇咩禮貌

仆你個街 我以為我同你關係都幾好 所以先過嚟同你吹兩句 但係你竟然返到屋企係連登開post唱9我
屌你老母 以後冇fd做

我會話 姨咁啱嘅 你住邊？

一定係扮睇唔到 唔想9up

絕交前還錢先呀屌你老母